水炮車D水點黎？

水務署咁大架水車大大個水缸都係得8千升
水炮車主炮每分鐘1000升水。如果要玩一日，D水邊度黎？

週街消防街井

條喉係布網果款？好易穿架喎

黃河

咁易入佢中路。

錯

佢既水係南極冰層融出黎架 所以可以射咁多

但係好撚唔環保囉

射鹹水姐，應該唔會射淡水

唔係學術台 唔使咁直必既

出得水炮車都係為求速戰速決

唔駛諗佢入水快唔快

當真係得8000L ， 8 分鐘佢已經射到我地散撚曬啦

D水由林鄭個閪黎

鹹水射中街邊d 車咪直接報銷???